5點都未訓得著

點算好

好小事姐

打個飛機清醒下

飲完酒個人好精神

樓主已經訓左？

開完post之後瞓咗

屌你老母天光都未訓得著

我又係日日咁顛倒左

打多兩個J 就訓得著

8點都訓唔到呀